長沙灣有量狗搞圍捕

屌，長沙灣地鐵站附近有好多狗車同狗周圍行，有啲入咗附近商場，搜附近學生身，要小心

屌你老母而家班狗真係冇事冇幹都可以走入商場

咩事今日

好似話行去荔枝角收押所

咁係話年三十晚去咩?

銀髮族吹雞年三十晚去探手足，你地去唔去？